連仔你幾時先肯整返重設密碼功能

app個爛鬼驗證無啦啦登出左我
Login一日試得3次
重設密碼又access denied
搞搞佢好喎

唔得
許業珩收到共匪通知話唔好整住

我都唔記得左個password
搞到無辦法係其他電腦登入

我唔記得埋個log in email我都係想改個名啫

唔洗啦屌
我太爺報夢話返個密碼俾我知啦
靠你都不知何年何月得嘗所望